Amazon Prime Air 767係休斯頓附近墜機

A twin-engine Boeing 767 cargo jetliner operated by Atlas Air Inc. crashed into Trinity Bay near Anahuac, Texas, shortly before 12:45 p.m.

UPDATE 4 Lots of boats searching around the bayou near Chambers, Anahuac.
UPDATE 3 The Boeing 767 was 26 years old and have been converted from passenger aircraft to cargo.
UPDATE 2 At time of the crash, visibility was over 10 miles with scattered clouds at 3,900 ft.
UPDATE 1 Officials say no survivors in Boeing 767 cargo jet crash.

你的快件已經墜毀

Operator: Atlas Air

冇左D貨姐，人命先最緊要。